LingmoNix's Just Recipe! - V1.1
(c) 2025 Yaksha Project, ALL RIGHTS RESERVERD.
Licensed under GPL-3.0 License.

Usage: just <recipe>

Recipes:
  flake-init          - Initialize a Nix flake using a template.
  flake-update        - Update the Nix flake.
  flake-config        - Edit the NixOS flake configuration file (`/etc/nixos/flake.nix`).
  hm-init             - Initialize Home Manager using the `home-manager-init.sh` script.
  hm-config           - Edit the Home Manager configuration file (`/etc/nixos/home.nix`).
  hm-switch           - Apply the Home Manager configuration using `home-manager switch`.
  viconfig            - Edit the NixOS system configuration file (`/etc/nixos/configuration.nix`).
  deploy              - Apply the current NixOS configuration using `nixos-rebuild switch`.
  vm-build            - Build a NixOS virtual machine configuration using `nixos-rebuild build-vm`.
  history             - View the history of NixOS profiles using `nix profile history`.
  nixlsp              - Start the Nix REPL to interact with the system.
  clean               - Remove old generations older than 7 days from the profile history.
  gc                  - Run garbage collection on the Nix store with debug output.
  garbage-clean       - Delete old Nix store garbage with `nix-collect-garbage --delete-old`.
  channel-add         - Run the `channel-add.sh` script to add a new NixOS channel.
  channel-update      - Update NixOS channels using `nix-channel --update`.
  channel-list        - List the current NixOS channels using `nix-channel --list`.
  rollback            - Roll back to the previous NixOS configuration using `nix-env --rollback`.
  yaksha-update       - Update the LingmoNix configuration.
  switch              - Switch to other diiferent configurations of LingmoNix's flavours.
  dotfiles            - Apply the dotfiles configuration.
  dotfiles-uninstall  - Uninstall the dotfiles configuration.


Examples:

  # Initialize the flake
  just flake-init
  
  # Update the flake
  just flake-update
  
  # Configure Home Manager
  just hm-config
  
  # Deploy the current system configuration
  just deploy
  
  # Roll back to the previous configuration
  just rollback

